[COYS - 意料之中] 熱刺球吹水區 277

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

大清

係對面唔想守定點
大清無啦啦爆過三個

不如Bale正前算啦

依家我地變左bale中龍就當入左波

大清風韻猶存

係勁嘅呢下

佢唔肯踢啫

唔止依啲
好多領隊都係咁
反而踢而優則教就好似唔算特別多

嚟到八十分鐘終於有中龍

咁傾踢中場？

屌你大清
牙傾80分鐘都無做過嘅嘢

442啦屌

攻中

做得熱要學識管理下自己expectations

最尾10分鐘先黎搶

傾慢

中堅

場場射門次數都係單位數...中龍已經好開心

Dele 同 Bale係咪好撚憎摩佬

dele真係走得

Bale肯踢9號位咪雙贏

你地憎d
佢地大把錢收

Ssk企son後面係咩事？

呢下又失

無可能入多4球就3:0算啦唔該

son 係右邊全部企定

時間停止

出多啲坦啦，正正常常

又唔係摩佬出俾佢關撚事

Bale今場係唔同咗，積極咗

個拉美拿踢足大半場波都控唔到
一早出大清啦
摩狗根本搏炒

ssk最近都唔幫
憑咩要我遠d既幫

最佳觀賞角道

唔會啦 一定有多一球

你西班牙，斬到俾你都幾癲

其實真係想知摩佬點教進攻完全冇Form零戰術嘅

寶寶好似終於五黃

有得抖

一齊估下廢老完場有咩瀨

記住反魔前 係要反埋主席先好反魔

Dele

下場聯賽對西咸

對面無限金錢唔岩買到岩

我從來反利維

優勝劣敗

Amazon 買盤未

有人唔反主？？？

開波前講咗啦
已經打定個底

我一出世就最憎人冇頭髮

應該好多鬼佬唔反佢

屌你老母Bale爆五米就停

都主2父子含主含到傻嫁

Norwich vs Stoke
Skipp vs Jack Clarke
Skipp 贏左，又拎Man of the Match

拎左好多次

今場反邊個都輸㗎啦

十年前咩

打開golf 唔洗跑

都無理由前面空曬唔跑㗎？

俾人話rigged

爆唔贏啦

究竟係咪熱迷刷票 呢個係一個迷

平時架golf 車爆

曼城狀態太好

三個圍到啦

又傷點算

已經俾啲fans屌過

黑山打籃球

屌造票？

yes

屌 又輸錢

佢係好波但唔係場場motm

歐聯夢又遠咗

最近個下比光頭佬打醒左喇

完左架嘞
只剩聯賽杯

啲人無態到
雪出隊長出 joe 啦
停下寶寶

下場一定停 唔係咩

輸得三球
唔想睇ching啲屎眼圖

聯賽杯都只會係同一場面比人禁住中出

成場得大師兄個下醒醒神

有冇人可以殺死lml

殺左摩佬先?

三球都7下7下咁輸
諗起對紅牛個場

山齊士嚟左咁多年都唔識得身位

結論：隊波好撚攰
結論二：大師兄>拳皇

今場又關摩佬事？

好明顯真係回哂塘

結論就係 呢季聯賽我只會睇對阿狗嗰場
其他都係閪波同垃圾戰術
1月夠薑唔買人搞到咁worse

所以Jose+Levy Out

5場英超，輸4場。

聽日五場四號叫十二馬
大家可以買小小應下境

唔係joseout都好難幫佢搵藉口

呢場調轉兩邊領隊都係一樣結果

出人, 訓練, 戰術
摩佬唔會冇責任o卦

如果正選出場好大機會兩舊都係屎
Bale 可以睇住20分鐘來放哂啲電，正選既話一定留住黎踢

哥狗：尼狗冇錢俾我洗，不了！

戰術係咁踢
三球都可以避免
進攻就不嬲老問題
夾死 KANE 搞掂

睇吓點豬啫

唔覺摩佬會教到哥迪奧拿咁

比你摩肯定嫌耶蘇冇撚用先

呢場真係優勝劣敗

得罪講句 哥狗有冇教過一隊冇錢買人嘅球隊
教親都係最強嘅球員

🇦🇷Mauricio Pochettino:

🪑“When you talk about Spurs, everyone says you have an amazing house but you need to put in the furniture.”

😠“If you want to have a lovely house you need better furniture. It depends if you are going to spend money."

#THFC #COYS

Anyway大家響度嘅都反埋主㗎啦

耶穌有咩用

人地分 TEAM A B 都得
我地勝利 11 人

pin this

我哋而家係住貝沙灣
但係用Ikea傢俬仲要齊零件

唔夠11人

而家嘅大師兄打唔到英超正選啦
但後備嚟講佢只少都有嘢交到出嚟
拳王真心冇 已經成日又懶又妹 而家仲要連啲少少靈光都冇埋

佢真係唔識得身位

連尼加都笑鳩山狗

耶蘇你唔當佢係前鋒就觀感好好多
pressing 幫波 拉空 依啲佢係做得好好

巴打 算啦
唔好拗呢啲啦
你隻隻字都係事實

同埋的而且確要執行到摩佬既要求
係需要一班好有質素既球員

事實
肥普講得好

真
如果肯好似摩佬咁畀錢佢教
普爸衰極起碼可以有資格前4
而家護級在望

11人都爭3件

利維狗責任喎

有撚排搞
唔理係咪摩佬教都好
換血搞咁耐都係on9

lml?

摩佬用咗好多錢咩

條後防，加退化隊長點winning eleven

自己手砌

Levy課左畀摩佬啦
廢就廢
佢肯r聯決賽科比肥普
—66 可能贏

借借借

起碼球商同timing正常好多
咁樣嘅話 對成隊波嘅進攻都run得順先

其實用左好少錢買左好多人
同埋主肯定想賣龍仔賺錢

借完今季乜都無下季又再搵人借

要減少黑人隊波先可以增加球商

艾力臣呢? 我度哂頭3場了

唔知講咩好

唔係架，d人覺得光頭主做得好撚好架，有咩鑊都係反摩食
總之摩狗衰左，光頭主都必需要死

呢下我respect喎
前一下柒完，之後佢用個頭飛身去補救

咁少人講bd 係咪廢到冇晒感覺

最近八場攞幾多分？

過左半季就唔係睇五張yc la😂😂😂

近6場輸5場 勁撚到

出Toby，失5球
出Dier，失3球

所以Dier > Toby
不服來辨

出winks 失1球
出寶 失8球

所以winks>寶

歐聯決賽死攬 Kane ，課幾多都無用

冇可能kane會唔出
我賭j佢傷幾多都一定要踢

出榮先係問題喎

個場素先最柒

係 踢得半場就比人換
呢個就未傷好喇

出埋啲英冠仔踢歐洲決賽
巴西禿頭就坐板

老蘭

炒得未

尋晚lml 垃圾你唔講？

邊度垃圾啊

要靠Amazon打救了

阿根廷人就係喇

得你係咋

垃圾熱

都唔夠班

你最爽得罪主席入雪櫃但糧照出食花生

仲要唔使俾人屌

點都好過bd啦
係衰得罪摩佬同主

太誠實所以無得出

出我好過出bd

不了

列斯個龍

睇嚟今年會比鄰居過埋

人地用左1/3季去rebuild個 form
相反我地就.....

用咗1/3季俾人睇穿個form

請柏加返嚟有無得諗

富咸越踢越好

愛華頓同我熱激戰完120分鐘後都未回復返，搞到要收起一對主力中堅

難兄難弟

攬炒

竟然無熱刺

我都唔覺熱有入咁多波

Michel Vorm on Lloris: "If you play for Tottenham and France for that long – it says it all. You need to look at the whole picture, yes he has made mistakes but how many saves has he made to win games? We’ve never won a prize, but it goes both ways.” #THFC

早2個月就話去多仔啦
今日official埋

有咩

佢話請Parker
唔係加柏個個

病到傻左

震唔住班seafood

但佢本身係seafood

柏加360都好過傳後

傳摩佬合約冇「分手」條款

主迷摩迷到失晒理智

以為請摩返黎唔洗課金就有冠軍

原來依季半計埋Lo買斷就過100m了
唔計就80m左右

不過其實都係還緊之前冇換血

屌喇星唔怪得件廢老輸波都無乜壓力咁

賣景定兒子

why not both

Daniel Farke on Skipp: "Perhaps he wins the MOTM award every week because the Tottenham fans come on our site and vote for him!"

賣世界冠軍

hart

冇前四咪賣鳩晒
又可以J未來熱

如果今年歐霸冠軍大家收唔收貨

你個如果會唔會太過FF

對摩佬黎講 下季歐聯資格係最低要求咁濟

當然要睇埋聯賽排名先落到定論

諗多咗啦

我就係諗緊 假設摩棄聯保盃
用爭歐霸冠黎拎歐聯位 大家點睇

有歐霸冠軍一定j，好過前4
問題係聯賽盃都未必拎到

歐霸可能易過聯賽杯

你望下歐霸有咩對手先啦 你叫隊皇馬落黎踢都未必入到決賽
除非籤運好到避開晒對手 如果唔係對利華/賀芬咸都夠收我地皮

英超no.1

講賀芬咸又太睇唔起我地
又未至於既

利華同A米就話

呢隊垃圾波打白禮頓，般尼都贏唔到，竟然ff佢地會捧歐霸？

賣哂佢啦，我覺得賣埋尼當最好

純粹討論下 唔鍾意或者覺得不切實際咪唔好加入討論

如果出齊最佳8，9人又無自爆，我覺得都有機嘅

盃賽講-6姐

最清醒

Son 季尾29， 責son.
亞洲人體格仲要打前，一過左peak 就謝得好快。

然後再買辛祖

普爸

蔡仔睇黎都係吹大左
league1都踢唔掂

rip

RIP 普爸

有錢既肥普勁撚到

普daddy plz comeback

同意
son隻打法 一過30就跌得好勁
反而kane打到30中都唔係問題

Kane 去巴黎成王啦摩狗利維係幫唔到你

我覺得似會去曼城頂阿古路

咁既後防拎鬼到歐霸...

普

沙比薩咪同榮差唔多

咁邊個做水魚接？

已經冇尼馬冇迪馬

比廢佬帶呢隊psg應該1-1

Thank you Mauricio" - Ronald Koeman jokingly thanks Pochettino

Admin

領隊都係

11年前呀... 下刪100字

肥普今季生性攞歐聯一巴一巴咁車落利維到

Moussa Sissoko: "We have a different style of play compared to previous years. (Jose) Mourinho has established a style of play where you leave possession. With Pochettino, we had the ball more often." #THFC

PSG 啲組織咁靚既

真

咁成季冇買人要嘔突的

恭喜科仔

馬體會即刻失分

係啲摩門徒成日提啫

已經有風吹Son 90m, Kane 150m
主席又贏

所以賣完之後有10m轉會費用

攞錢借摩迪番黎用

搵堆不知名人先借後買 2/3m一件

如果今年無冠 賣吧 想佢地攞到冠 唔好再留係度浪費光陰
收番既錢 攞少少買番d實而不華既人 專心做番中型班 唔駛打歐戰 咁過幾年 反而本土盃賽有機會搏到一次冠

原來場垃圾波今晚就踢

今晚起碼唔使4點開波

鹿會冠軍竟然七倍次熱

個gif

Kane又傷？

dier ,ssk,bd,winks出齊

應該似休息啦

嘩屌睇完個陣
all in對家嬴爆狗會都得了

可以換五個點會唔擺尚方寶劍

留名睇半場換走拳王

出局

有第二回合,唔大敗就得

即輸4球

輸七球

寶終於有得休息 但係兒子唔攰咩

係咪又要son打中間

想睇Dele同Bale
但係唔想睇榮
點算

睇完個陣..下盤算

今場摸奶應該有波入 有出使用說明書

睇熱刺對皇馬熱身賽

Google隊都贏唔到廢摩可以去死

但無咸濕

扮睇唔到

死九成

廢佬已經顛左

中後場已夠鳩慣
今次仲要son打正中。。。

一日未落場，呢個陣一日都唔知邊個打中間

應該係拳王/大清

kane 150m真係低咗啲囉
son 90m就合理嘅

呀亞牙嗚噢～

COME ON YOU SPURS

tvb有dickson

訓了 Google隊交比你地

有大清都唔睇

冇人推po

等死

咁獨食

顛左咩，睇呢隊野不如落街跑步好過

屌唔傳比拳王

son廢到 賣喇

今日有冇用安心出行

兒子咁都唔中龍

之前我地最熱

杜狗好廢

down左連登版

岩岩走左去同人吹水

對google隊都控唔撚到個波

雙閘廢撚到

大清hea撚到...

古典巴西，後場猜波

大清竟然熱誠

因為波都甩

兒子goal

Dele好生喎

射頭

兒子

收返 唔洗賣

我就係要呢啲

話晒踢過後衞

呢球靚組織入波

俾人偷甩梗係要自己搶返

咁樣入

話哂都著過11號

屌 bd 咁難得overlap
Lm唔撚傳

Dele Alli

呢球由A4開始每腳都算係靚傳

結果分別唔大

想殺人咩

lm唔入禁區内應該好難射中龍

Feel到BD今日想有a/g

feel到龍仔後面團火

點都係龍仔正選㗎啦

幫對家?

winks呢下癡撚線

聯賽似會出龍傾

拳王呢下靚

拳王

連dele 都識單對單撚人對面廢到

睇黎bale都有機會可以show下

對面幾跑得，但無乜技術

Ssk 啲地波傳中廢撚到

黑鬼真係冇腦

廢到屌都哂gas

得呢D垃圾波先有贏波feel,聯賽又輸過

dier屌你老味又搞笑
斬你老母西咩

咁都可以比人當雪糕筒

希望到決賽都係垃圾波

大清幾有功架

Bd 都可以跑贏人 轉台把啦真係冇mood睇呢場

已經老到唔想睇熱刺以外既波

老仲睇 唔驚心藏病？

呢場只要唔偷懶其實無得輸

Bruno FC

呢下勁到呢

大清蝦細路

廢老跑得郁

大尸兄 hea到

Fake撚到條友食屎

對google隊終於球王表現

科仔又中

咁都有得失位
世界龍

尸你老母

有咩好心藏病
最激都係得肥普歐聯個年

又輸header 執柒左佢啦

咁都要平安鐘

嘩屌隊長

大清呢球撲到會手傷

咁都救到

大清呢下好靚

我熱！

大清下季打得起唔洗俾人退貨就欣慰了

米蘭場波有主隊觀眾 有feel

剩係識蝦google隊

後面仲有條友無人mark
真係廢撚到笑

禾夫斯堡我識牙

lucas啲passing幾差

又唔會降班，其實都係咁睇

香港街場先會見到呢d軟射

施素鳩is a joke

我都成日軟射

好撚差

由12月開始連防守都唔盡力已經叫緊佢躝

條友避波撚黎
驚控球驚到仆街

點解熱狗d黑鬼成日傷？

屌

又入

Lm球皇上身

dele bale 幾好

mola 美斯上身

美斯

半場買左1:2 0:2 陣亡

歐聯版

ez

對面真係幾廢

賽前反魔既又輸

對面英甲實力都無

三箭頭入哂

果然係唔入到禁區唔識射

對呢啲隊攞下信心都好嘅

係咪代表有機睇幻幻

咁西廢 我老母都入到啦

LM呢球靚run

港乙

領先3球是最危險的

半場換得 Scarlett Bowden Laviner個啲啦

美斯上身

對google隊先威啫

下半場有機會睇scarlett#$_$#l

對面仲廢過海運隊

屌差a米半大中7x1

下場輸波你就知

同海運聯無乜分別

Lm都有入波

祝中 加派我

入多兩頭有機卦

得番10min 中風就有

真起馬海運個左閘同前鋒一定勁過

補飛先

原來無得補

PSV場波NBA

廢鳩榮做防中拍又拍唔贏
齋睇波
又阻唔到人入禁區, 外面就仼人射

過足癮

個中場廢就唔係新聞

屌 突然有一粒

快半大 屌

LM雪糕筒

仲差一球

咁貪心要半大架
我以為你要佢半場贏

OG

Dele真係好懶

仲要穿1唔穿8

黑尻個腦係咪有問題？要打人踢人先開心？

咁10蚊都贏到2千5百萬既

SSK

BLM

摩daddy好嬲

屌 7千蚊差一球

ssk真係弱智 咁都出手

本來真係半客 2.7太冷唔敢買 屌

唔好喊

Dele有謝丶林狗咁勤力，麥狄臣丶栢豪點會紅

可能對面水準低 dele比之前幾場好咗啲

柏豪真心勁
Madison唔算頂級

差幾m
食撚屎光頭佬

栢豪有鬥志同穩定度
麥記有冷靜同視野
3檔Dele得勤力

對弱隊佢唔會猶豫反而會好

佢唔可以諗嘢

佢唔可以比人寒住

son換咸濕

咸濕

收兒子啱啦
星期日仲要對西咸

雪恥

比連加特入5粒 我估

bale

dele lm連線，不過今次唔入

原來大清嚟

一路食香口膠一路踢唔驚咬脷咩

好似唔會跑住黎咬

屌施素鳩連google隊都抽唔嬴
走啦屌

差d又入到

今日winks冇爆

又12碼

輸撚埋12碼
3:3 is coming

李城留力？重未入波

ssk

on9打mma咩

輸多3球12碼就被反cup

點玩呀大佬
場場都送一球pen比人

熱刺就係閪就係撚賭仔

幻幻又可以坐返低

柒到想死

場場硬要有一個人爆

諗住起身睇半場 點知嬴到3球 好彩ssk輸返球12碼

有無人知今季送撚咗幾多十二碼俾對手

訓翻底啦

ac 1:1

激撚死會然大力狗

又係送pen

好快3:3

買咗-1架大佬咪攪啦

施素鳩出夠醜未

ssk越踢越柒

ssk換走啦

未送夠

得寶哥打到ssk個位

青訓仔

dier is ready

Hi, miss me?

no 你都係爆炸既近排

買主隊下一隊入球先

屌你老母 攻緊 一腳踢返去後做乜撚

因為插喉姐

lml & b

bale連完整一場都踢唔到

做乜鳩咁快換走廢老

賭仔大獲了

可能見佢踢得好畀佢留力踢西咸

Lucas Lamela Bale Bergwijn 嘅共通點係咩
就係4個都唔上唔落

BL組合x2

合埋就啱啦
摩拉嘅速度
七嫂嘅熱誠
大清嘅技術
荷B嘅回防

施素鳩真係笑撚死人

又玩後防猜波

咁都唔3:2
真係-6

爭啲收錢

好撚彩唔入咋 成班做咩咁唔集中

b狗

成日都係咁

b仔入波絕緣體

拳王又點樣

摩狗躝

又換番哂D正選
隊波真心廢撚到

荷b踢Ssk個位啦不如

B仔咁都唔入

睇佢防守應該好過ssk

轉打防中，身位夠

廢摩完全將我熱嘅平安鐘足球發揮到極致

應該跑得快過素添

踢住左閘先 bd好撚廢

終於又認真翻少少
隊波心理質素真係好低

換雙中場

荷b 拎到波手足無措點打防中

屌你lml射到咁

依家ssk都係

隊長做左柒頭

肥丼，開皮

啱啱winks球傳波

仆街咁都要換返正選

後場猜波係唔係為咗練膽

ssk仲係度 輸返4:3都得

bd 不忘搞笑

笑到我

熱誠空氣

星期日用坦踢左閘好過

識猜點都重要

出龍啦

一場過定兩場？

winks對弱隊咪可以出
賣佢有啲可惜
英人

對呢啲野都柒幾次
BD都真係世界級on9

兩場

咁都要兩場 浪費體力

如果一場而家已經救緊心

龍好返啦咩？

維尼入返球希望幫到佢攞form

補腳goal

入多粒定返好多

好似操得返

有訓練

仲對住條女的波

娜娜

又輸50

佢同前幾仼都係得咁少時間
但佢都入多好多波，證明佢係有料

何B連廢老都不如
零過人

下回合出Scarlett刷記錄都得

不嬲都唔反維尼

下次你派比我好過喇

又陰d陰d

不過唔好買
除非再勁啲

頂到盡20m貨仔

雲尼收斯為你靜止
為你做不可能的事

應該都買㗎啦
夾咗一年
出面點搵其他
勁過佢就唔知咩價錢啦
又要肯做後備

45m wo
買佢 你其他人買唔起嫁啦

講到靚價就買啦

李城個場個鏡頭遠到呢

呢D級數真係頂盡15m

25

深宵西波睇lml 熱誠飛腳正撚到

bd空氣飛鏟精彩啲

嬲撚到仆街 沖完涼睇a米2:2 開波4分鐘就1:1

要25係般尼執件大隻佬好過

維尼40m
Chris wood 20
傻西都識簡邊個

氹般尼10m賣chris wood比賓周,自己會高價買pope
然後用30m 5年分期買維尼
再同lloris renew 3年等pope唔想黎
i am levy

睇超人打狗

你睇就輸了

lm

曼聯 維拉里爾

輕敵了

對弱隊就有靚波
之前係咪太緊張

瞓咗無睇，打成點？聽到highlight話班友唔集中

對面防守太弱

但係摸奶嗰球真係靚，大清嗰球都唔差
聯賽就係冇呢啲波

LM個啲直衝帶波係英超只會draw到foul
bale值得有多啲後備上陣時間 佢啲技術都未退化晒

呢隊唔係一般弱

我地正常1on1情況下，好少扭得過英超後衞

當年踢傑志譚華佬都得開佢

100%傳球成功，每4腳傳波就有1下係key pass
數據係勁

下場出佢打西咸報仇啦

成績爛到咁，用下大師兄冇壞吧

希望佢keep到

真

英超好難扭人

美斯都會畀人踢傷

係

成績差咪入佢數

雙面刀

摩： 計劃通

柏豪根本係最高 只係因為佢比人rough tackle當佢未drip過人

有屄用咪又係輸波

好似係Lo傷咗之後我地就冇運行

Lo傷唔傷都解決唔到第3個入球點既問題
最多都係幫肥當輪換/解放肥當打上半格
排一個球迷陣: 肥當/Lo/開衣 3角型中場

點都好過winks

明明上季都唔太差，今季變咗係人都叫佢躝

本來都係希望winks做到駁腳/遮線
但唔知係戰術定狀態問題 佢愈想hold波表演自己 就愈多柒野

寧願佢對弱隊射唔出世界波 都想佢穩穩定定

又係喎，佢上季一攞到波就交俾人推上去
佢呢個位係最需要穩定，偏偏今季一到聯賽就好似老咗十年咁，啲動作慢到

摩佬同佢自己都有講
需要佢做多啲工作

但一多就好易show到能力不足嘅問題

想施丹轉身但俾人逼甩咗，嗰下真係好樣衰

呢10年天份最高既中場青訓係賓特納 winks同mason已經頭2,3 其他真係

依家Skipp好過Winks同Mason嘅
Bowden都好似摩佬幾like
周不時盃賽後備都帶埋佢

摩：列基朗傷左大清出番黎打左閘啦

艾力臣 -119

#thfc remain favourites to sign Marcel Sabitzer this summer. RB Leipzig have changed their stance on his potential exit and already signed a replacement in Dominik Szoboszlai. [Sport Bild]

winks2.0

賣人先啦

要個踢開b2b位嘅做dlp
乜撚都柒啦

謝拉特都冼腳啦

賣傾加兒子搞店

我發覺睇般泥比賽同平時睇熱狗比賽差唔多，踢多個人都唔識攻造唔到射門，下下比人反擊都後防平安鐘

兒子廿九邊個要？ 傾係icon光頭西賣真係會有人氣油彈佢都似，光頭西最叻咪又係炒摩狗

就算光頭佬唔想賣
我諗kane自己都想走
依家當打年齡仲留係隊垃圾等未來咩

兒子點會冇人要亞洲市場又易融合其他隊，差咗有冇隊敢出高價

到價主席就要錢唔要人，青訓icon佢真係wtf
去皇馬頂B9 唔係冇可能
不過未必同時兩個賣哂。

皇買都買包皮丶夏燃中年世三皇蝕到啪啪聲，仲點會買傾

睇緊being sport介紹里爾個 botman
啲球王片好撚勁
用dier 加山狗打包換得唔得

賣兒子〇K傾真係唔會賣囉

反榮： 唔送！

支持

意甲西甲大把30+前鋒

亞洲人幾努力都做唔到球會icon

快走啦 咁想證明自己

今晚係咪無龍仔

無，聲稱坐低下場先得

今晚係咪有dier

今晚係咪有科同脆皮

太好，終於躝

想知可以收翻幾多

有

三叔係咪可以躝？

b仔要再努力d

有龍
但隔籬係山戴

咩鳩呀 又收起a4

有龍
Daddy又出口術

正 dier

唔知今次會撩低邊個呢

想做假熱 唔想睇比安東尼奧中出

三叔"好似"傷咗

可能比連美欺中出

列基朗
列基朗
列基朗

準備好俾連美斯雞姦未？

靜啦屌你老母

8點 都要睇架啦

脆比亞

正
有Dier

山戴組合 睇到都扯扯地

問題係你信唔信佢地嚟到英超都得先
唔好話30+ 我驚連15+都窄窄地

H5輸十二碼
R3上咗去攻失位
輸兩粒

Errrr 上邊似講緊年齡

你係講緊年齡/身價定入球呢

轉平半 唔好派錢比韋斯咸先得架

我硬了 拳頭

跌咁多
前幾日平手平水

COME ON YOU SPURS!!

coys

差d唔記得連加特係對面

COYS

摩連奴愛將 SSK?

呢場唔似贏到

COYS 希望踢場好波啦

派膠啦dier

輸鳩硬

今日中場亂到

班友都好似冇乜力咁

又比安東屌打

5分鐘

link都未開

安東尼奧

屌你望球證做咩撚

5分鐘都捱唔到

笑

又係安東尼奧

諗住吹蘇捷撞人

環保topic

Dier山狗廢到

又係Dier

條後防

龍比人批爭喎屌？

正 呢球屌邊個

出Dier就預咗

英超好難吹呢啲，又唔係成個爭起晒

以為龍果下會吹添

咩撚野呀冇吹罰？龍仔一野比人批中左喎

Dier

又贏錢

Dier唔睇佢身後個安東尼奧
坦有心無力

再出dier真係預咗唔贏

隊長屌兒子

龍嗰下咁都冇foul

Now講得啱㗎，呢球又唔係反擊，明明禁區夠晒人都守唔住

Dier咁鐘意失完就賴人

垃圾Dier , 我屌你老母呀

唔關我事

話咗出dier可以慳返唔駛睇

又係dier啊

人地下下求其一腳都可以致命咁

凳都未撚坐暖就失一粒
屌你老母

Dier黎睇波？
包位都係龍幫佢包

不如試下失多球

轉捧倫敦一哥好了

Dier真係廢到唔識講

佢跟跟下走左去 好似

Crystal Palace

Dier又嚟

Dier 你自殺死喇

on9交波
比人夾住都要咁交

明明跟緊人
突然睇波唔睇人

但仲係正選

屌你老母主場雞

Dier又花式派膠

落英甲蝦細路啦

呢下寶有問題

傾

Lamela

拉美拿突然勁左一下

Dier好波 又一野斬比人

其實係咪可以唔洗睇 我都未見過我熱可以反杯

lml

娜娜勁到

傾

扭3個

七嫂走咁靚 阿傾咁樣射

唉 又唔傳阿Kane

一季一次既quota咁就用左

屌你今日個哨鬆到

陣間就比張黃LML

咩撚野防守嚟

點解後防可以咁撚空
笑到仆街

七嫂呢球run好好

山9 Dier 兩大紙版

不意外啦

比人輕鬆破越位先柒

有我地後防大佬lead撚住

龍仔啲防守企位每一秒都錯緊

因為出左dier
我地10打12
人地打多個前鋒

lml 呢下半場dribble 唔錯

兒子空晒都無比佢

lml個中學生初波技巧又比佢過到人

龍仔未有態 無得用速度追返

個個位俾過頭難過射

七嫂：要過人唔洗花巧 簡單一下就得

煮野食算 追和叫我

嘩

嘩屌

見晒紅

牙傾認真啲啦屌

坦子點解唔係頂向龍

岩岩睇 失波邊個係戰犯

黑山個頭鑽石做？

the chosen one

屌你老母 mma

你覺得呢

黑山咁都無傷

負責指揮後防個個中堅

已經唔係第一次

蘇錫好好j

早d換大師兄啦

保護色

話時話點解會棄用左dier個topic

坦呢球空龍都唔頂

意料之中

Headshot

有d疑惑點解係頂橫 唔係頂向龍

爆眼角喇

成段屌好聽啲

我開定先算 反正都一定係果個topic

七嫂咩事

Ok

一開頭以為撻q
replay原來係真係橫頂

條撚樣點解又正選 明明星期四已經睇左佢

龍仔堅係未有態

契仔

因為Dier>>>>Toby

支唔支持炒摩佬

要做後防大佬

咁既西波想贏歐霸聯賽盃？笑撚死人

後台勁

持有教練裸照

15次耶子對摩都冇嬴過 所以輸緊唔關摩事

極力支持

罰球都要爭埋射

歐霸未遇到真正考驗

咁要炒埋你自己

kane都唔夠佢爭先痴線

對手從來都唔係對我熱既考驗

一齊躝啦屌

BD踢得好少少就龍開始劣咗少少

Soucek 入咗更衣室都仲係無射門
分完兩邊就已經終結咗攻勢

急住出

mola ??

Lucas咁都唔中波

Lm鏟落個波算啦

掂一掂都foul

寶寶搞乜

寶都差

寶都有d鳩味 睇黎可以熄機保平安

踢得太多了

冇人replace到佢 攰lu

肥當舉手問人呢

寶嚟咗半季就被同化了

排球攔網?

買西咸ng了

右邊廢左

今日Lucas做嘅野
搵Bale好過啦

寶其實仲係好攰

寶上年踢咗38場 今年已經踢到36場(雖然唔係全部90分鐘)
未習慣咁密集賽程啦

真 難得Bale有啲form

完全見唔到班人有form
個個都好似踢自己咁

上場變大清仲以為今場正選

肥普年代已經講過 LM唔可以上太多腳 寧願叫佢踢最前好過

屌你老尾 Lucas想點

後備殺手唔係冇原因

同lm踢波真係好難夾

藍天

坦好慘

爆袋

無人知佢想點

爆袋tanga

由後場推到禁區之前都幾好

小坦子

爆丁

爆丸

其實我覺得巴利仲有d貨賣 點解硬係做唔到常規正選

蛋都爛

真係垃圾到
以為啱啱贏到隊google隊就好勁

呢隊波要貨賣先做常規正選 eg dier bd

咁快無事

坦個袋冇喇

[COYS - Dier我屌你老母仆街冚家剷on99場場唔係自爆就送12碼幾撚時去死？] 熱刺球吹水區 278

眾望所歸

呢個新波有啲肉酸

英超熱刺又輸一場

隊波仲肉酸

黃波最正

直接後推都無事

安東條撚樣會唔會勁得濟

球證洗唔洗咁黑

對google隊就勁

係椰子旗下變咗神鋒lv

屌你呢個球證真係垃撚圾

腎上腺素一退先開始嚟料

不意外啦 黑開

雙重標準

拉美狗香港腳又發作
屌

想直接skip 1001去下個post屌dier

熱誠飛鏟

lml黃牌黎了

當比利打呢個位真係麻麻地, 出番SSK係後面好似好D

lml又黃

tan仔踢得幾好

但係爆咗袋了

bale:

冇紅

真係好廢
摩佬隨時捱唔到4月個聯賽杯決賽

隊長又救

比啲創意啦 post都唔識開

叫做左野

熱血少林

好彩山狗跟得貼 影響到對面頂波

呢球莊士東都救到啦

今次邊個逼害daddy

Dier mark就...

兒子做咩不射

炒高普嘅話應該會有連鎖反應

啲中堅真係出咗等於冇出

似比人行住左唔敢起

我熱！！！！！！！

龍右腳撻到

賽後屌硬球證

場場都係果個架啦

係D利狗傻撚左先會話炒高普

西咸中間密到on9

Daddy都唔敢開名 返唔到葡萄牙

黑山呢兩場都算係咁
Dier真係快啲賣

傾又做球霸
明明兒想比龍仔

英甲料list ： dier 臭 bd

最想買佢果個而家教緊

寶寶

LM

個右閘好似踢街場咁俾人杯葛冇人傳波畀佢

咁都黃

又黃.....黑哨

坦子邊緣人

耶子D防守勁撚過摩狗

收嗲啦

LML咁生既今日

竟然係阿朗衝入去執雞

block柒佢啦

依段到Lucas消失咗

肥當咁跑法60mins玩完

兒子係度行

龍

個球證癡撚線

兒子今日好似唔敢射咁

咁撚樣食牌法
下半場打碌撚

推一推都黃

3張黃

個球證仆街到
亂鳩比牌

老老柒柒 係咪得我覺得主場雞

肥當踢後一格都好勁

不如半場bale換lm 算啦

主到仆街

次次都係

個哨想做卡牌大王？

屌你老母dier

LML 今日算係咁，
LM 就真係半場換得

屌你Dier係咪on9
咁樣對應街外球

又黃

痢少少低潮啫都仲係勁
但我熱長期俾人屌到高潮喎

吹得嚴姐

你咁都問得出呢個問題

好主場雞

西咸d小動作就無事

本身以為佢係弱智
點知係衰撚過弱智

冇下限

癲到Lucas要去左閘位cover

係嚴蘇捷個下就要吹

換杜生和大師兄先啦

咁又救實

mola <> bale啦

雙重標準好明顯

Dier頂咩撚

30分鐘後有好大改善

lml特登唔傳畀son

屌，呢個本身係Toby嘅食糊位

讓左比dier

LML 一路帶波, 一路D人都唔走位

球證啲55波一係唔吹一係就吹比西咸，都幾好嘢

利D人傷撚哂都仲可以場場禁住對面屌
雖然係輸但起碼個勢真係差好多
呢隊垃圾熱刺輸波又輸勢乜撚都輸

大家可能諗緊佢個撚樣想扭幾耐
兒子仲企係到等緊佢比

Dier幾時毛廢撚到

死not毛

數據唔差，係輸一個人

佢自己舞一輪先傳 唔知點搞

motm絕對係球證啦
鏡頭係咁影住條撚樣

換巴利唔得就算

又咁講啦，傷撚晒人腳都好過我哋if正選鬥正選

換LM先
條友好似自己一隊咁

比起dele dier呢舊老鼠屎更應該清咗佢

LM有價好賣衰過lml

放撚返lm去右啦dllm
擺佢中間吓吓對住大舊高佬推on99

dier真係似弱智
ali算好人睇佢做fd

可能智力相近

Dier打返防中算啦 咪撚打中堅啦 成日漏咗後面嗰個人又要成日自爆醫院波尻傳

Hi

Dier不如賣啦咁廢

點解要del我

你叫嘅

留意左幾場LM 真係好廢

一季磨一劍

可止守都唔守喺度指手指腳同球証投訴，屌你踢波就mark人啦，屌鬼鳩理你咩

倫敦一哥西咸

持球嗰時成個麥龜咁
中堅位向左邊帶, 雖後帶到死位就左腳鳩踢上前失球權

連球王carry

10射2中 進攻足球

成撚日以為有foul就熄哂機
都唔知失左幾多球呢啲波

防中都唔得 覆蓋面細 又易漏頂

#thfc Bale coming on at half-time for Spurs.

果時清緊data 轉過頭都係log out 算

今日應該比大師兄試下

次次輸波就出我 幫唔到手就話我回塘

Rubbish
有得del data ga

其實lm好地地擺右咪得, on99擺放中間鬥頂鬥衝
成個上半場右唁輸撚到
on lun 9

幾錢人工呀你Ching

我50幾gb 清到幾時

嘩 出bale 同杜生

望一望我以為第個黎

都正路要咁出架啦

坦好慘 明明踢得幾好

好心佢換走Dier啦

爽

搞掂 西咸ng 收錢

起機了

今日咩成績?

越位

差d比連球王收皮

又係dier